【國際突發】美國國務院提升對中國的旅遊警示至最高級別，呼籲國民勿前往中國

Do not travel to China due to novel coronavirus first identified in Wuhan, China. On January 30, the World Health Organization has determined the rapidly spreading outbreak constitutes a Public Health Emergency of International Concern. Travelers should be prepared for travel restrictions to be put into effect with little or no advance notice. Commercial carriers have reduced or suspended routes to and from China.

Those currently in China should consider departing using commercial means. The Department of State has requested that all non-essential U.S. government personnel defer travel to China in light of the novel coronavirus.

In an effort to contain the novel coronavirus, the Chinese authorities have suspended air, road, and rail travel in the area around Wuhan and placed restrictions on travel and other activities throughout the country. On January 23, 2020, the Department of State ordered the departure of all non-emergency U.S. personnel and their family members from Wuhan. The U.S. government has limited ability to provide emergency services to U.S. citizens in Hubei province.

感覺好多國家想借武肺打擊支共

睇嚟要爆了